講下你朋友做過最有義氣嘅事

留名借錢潮文

溝走左我個港女ex

幫我捱咗三野野

樓豬啲Fd冇unfriend樓豬，已經夠晒義氣

朋友打交
拎把刀出去幫拖

中學幫佢頂左次出貓

monster hunter，是勇者不必怕

三野？

勇武

屌佢老婆, 等佢哋有B, 可以同搶到公屋間房

係我等錢洗既時候
我從來冇諗過要借人錢
但佢開口同我講 佢儲左3x萬
叫我有需要同佢講
最後 我冇借到

我有感情問題 隨口同佢講左句
佢即刻拉埋佢老婆出黎陪我食飯 開解我

我同樣有感情問題
當時個仆街男朋友約我放工見面
有兩條友放工即刻拉左我去澳門玩
玩天光第二朝再一齊番工

6,7年前 因工作需要 凌晨要去流浮山再入做野
本身住港島 新界九龍路痴
我朋友住西貢 半夜打俾我 話係我屋企樓下
再車我去流浮山 再等我做埋野 車番我番屋企

好想買switch 但個陣岩岩出
唔係炒價就冇貨
我朋友係sogo見到 買完再送俾我
我話俾番錢佢 佢死都話唔撚要
仲話你既事即係我既事 你部機即係我部機
但佢一次都冇玩過 一直keep係我度

以上行為分別黎自7個朋友 4男3女
冇曖昧 純朋友

因為你平時對佢地好

屌咗我條女

朋友有幾好 就睇你平時對佢地有幾好

女性朋友響我有性需要時幫我解決

前世欠左你

我話鳩痛 即刻幫我含住

幫我擋子彈
.
.
.
.
.
.
.
.
.
CS 1.6

請我食飯

朋友飲大左暈左 入ICU 幾日後醒返發現朋友日日都有黎探佢 但佢失憶唔記得曬d朋友 連女朋友都唔記得 淨係得返2成記憶左右

提我落車